讀ive真係想死

開學兩個月，已經唔想讀
Miss 同 呀sir 個個都唔係教既，成日講自己幾叻幾偉大，我都冇學過野

有種退學唔讀

走堂自修

出席率？比卡人之後堂堂走？

有種移民

垃圾ive仔

咁撚好學唔會入ive啦 死廢閪

恒大好好多

負擔到應該退學去外國
比你過到大學都差唔多

咁你去死啦
廢物 讀書要人講書去學已經係唔成熟表現
讀書係問架

不過你ive仔唔會明 你明白就唔會讀ive la

唔睇少ive 不過睇少90%ive仔
讀得都冇腦冇思考

啱啱收到電話比人退左學了

我愛ive 仔！
我要同ive仔互含！

其實入到u都好多prof 書又唔教日日打曬飛機咁講自己有幾叻幾勁

中學就塞野比你
大專以上係要你自己去竹木

學

Ive hea讀都a range la😂

ive呀sir已經好好架啦...

乜你覺得ive仔IELTS會合格

做咩成日都笑ive 而家讀ive得罪你咩

連登仔個個都係一大神科撚
睇唔起i大係正常既

又是一個要人餵的人,我依家讀TN year1,我都覺得有些老師5曉教,因此我諗計去學,例如sit堂,問老師同學,上網睇reference!結果到目前為止,科科差不多full marks(exempt Putonghua and English)

如果你有心讀,自己諗計去ko,否則你去邊度讀都死

Quit

人地上黎訴苦，你係到踩人做乜9
讀Ive 得罪你？